cmhk就完約求介紹

有冇around$100既4g plan? 最緊要收到
Cmhk成日收唔到